[黃標事件]今次台灣Google仲唔捉蟲

13小時 · [新型冠狀病毒疫情相關內容的營利政策更新]我們知道有許多創作者曾對於 YouTube 的敏感事件政策提出疑問 (即影片內容若對於新型冠狀病毒疫情不只是順口一提，按規定不可營利)。敏感事件政策原本是適用於重大天災等影響層面廣大的短期事件。現在越來越能看出，這次疫情仍持續發展，已經變成許多人日常生活與對話中非常重要的部分。因此，在我們想要確保新聞機構和創作者能以永續經營的方式繼續製作優質影片的前提下，我們往後將在部分探討此次疫情的頻道啟用廣告營利，這些頻道將包括經過準確自我認證的創作者以及多家新聞合作夥伴。目前，我們正在擬定最新的相關政策和執行程序，預計在未來幾週內，會讓更多創作者和新聞機構在疫情相關的內容中啟用營利功能。#YouTube #Monetization

好的，中國武漢肺炎。

弱智…